/* 
  Localizable.strings
  viber

  Created by Jane Shin on 10/5/19.
  Copyright © 2019 Jane Shin. All rights reserved.
*/

// Launch Screen View Controller
"Welcome" = "반갑습니다";

// Feeds View Controller
"Feeds" = "피드";

// Home View Controller
"RequestRegister" = "클릭하여 자신만의 프로필을 생성하세요.\n\n나만의 아름다운 사진, 동영상 그리고 저널을 다른 플리커들에게 공유하세요.";

// Register View Controller
"Register" = "가입하기";
"CreateUsername" = "사용자 아이디 만들기";
"Email" = "이메일 등록하기";
"Password" = "패스워드";
"Re-Password" = "패스워드 확인";
"EnterEmail" = "이곳에 이메일을 입력해주세요";
"EnterPassword" = "패스워드를 입력해주세요";
"ReEnterPassword" = "다시한번 패스워드를 입력해주세요";

"Next" = "다음";

"Already have an account? " = "이미 회원이신가요? ";
"Sign In" = "로그인 ";
"By signing up you agree to our" = "사용자는 아래 문서들에 대해 동의하고 가입합니다.\n";

// Sign In View Controller
"Username" = "아이디";
"EnterUsername" = "아이디를 입력하세요";
"EnterPassword" = "패스워드를 입력하세요";

"By signing in you agree to our" = "사용자는 아래 문서들에 대해 동의하고 로그인 합니다.\n";
"Terms & Privacy Policy" = "약관 및 개인정보처리방침";

"Can we help?" = "무엇을 도와드릴까요?";
"To find password" = "패스워드 찾기";
"Get Support" = "지원이 필요합니다";
"Cancel" = "취소";
